黑警開始行動 屋企要人！！

沖涼訓覺

推

仲有聽日後日之後呀

唔係散水撚
但係每晚11點前散最安全

聽日玩全日啦，夜晚唔好鬥

Push

2241 楊屋道盡頭 2eu 4豬籠 1細旅遊巴 狗落車

2240 極大量狗車轉入楊屋道樂悠居 防暴沙咀道落地

2241 黑警喺荃灣地鐵站上面行車路天橋落車

2241 悅來 6狗車往荃新天地駛去

12點前全部番屋企

推，持久戰

太子啱啱藍旗過，防暴已set up防線。

太子防暴推進中。

太子一路藍旗一路推進。

D人走唔到呀係

Tui

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

班狗等緊過12點搞記者

記者要小心

唔係自己區既 唔該即刻搵路番去

真係要走啦

做晒野就返屋企啦仲留係到做咩

提提現場手足呀

推推推

注意狗私家車扮接仔
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
全部狗私家車
幫我散出去👍🏾👍🏾🙏🏾🙏🏾

長期戰爭黎呀 唔好死撐 番屋企啦
一定要鬥長命呀